台灣五毛文宣

台豬會信 有ptt ac既可以幫手澄清下

唔需要 澄清得幾多
蔡總統知道發生緊咩事咪得

段文字 台灣人一早知係假 因為已經好耐

台灣人打五毛有經驗
五毛冇腦作得太誇張

PTT已經係鋪天蓋地
我諗遲啲會有大清洗